瘦人笑人肥佬，高佬笑人矮仔，冇菊花的人笑人菊花先生

但我唔會歧視冇菊花既人